OUTDIR	./out
SAMPLE	./samples.lst

#	parameter
READLEN	150
MINLEN	60
THREAD	24

#STANDTYPE	FR/FF/RF/RR
#	pro
BIN	bin
FASTQC	fastqc
HISAT2	hisat2
STRINGTIE	stringtie
SAMTOOLS	samtools
HOMER	/homer/bin

#	for	STAR
GTF	../data/refGene.gtf
SPE	human
INDEX	../data/hisat2_index/hg19
CHROMSIZE	../data/hg19/hg19.chrom.size

#	for	dsanalysis
Chr	../data/chr.lst
Bedtools	bedtools
ISeeRNA	iSeeRNA
Iseerna_conf	../data/iseerna.conf
FeatureCounts	featureCounts
Rscript	Rscript
